# Список изменений в скрипте ColorManager

## 4.0 (2023-07-29)

- только MT5

## 3.0 (2019-03-30)

- Хранение всех цветовых схем в одном файле (`MQL/Files/ColorManager/colors.ini`).
- При первом запуске создаётся файл с небольшим набором цветовых схем для примера.
- Исправлено неудобство, когда график накладывался на кнопки, делая их нечитаемыми.
- Теперь можно использовать юникод в названиях тем.
- Нет теперь и остальных ограничений на имя схемы из-за ограничений именования файлов (раньше имя схемы было равно имени файла).
- Возможность работать с большим числом схем. Теперь представление может быть в несколько столбцов, если в один все схемы не влезают.

## 2.2 (2016-01-16)

- исправлено: большая нагрузка на процессор

## 2.1 (2015-12-30)

- изменены ссылки на сайт

## 2.0 (2012-08-01)

- первая публичная версия